得罪講句 "董之英中學"先俾到學生真正嘅全人教育😏😏

近日都見到好多人share董之英學生俾人欺凌嘅新聞
仲拍埋片好威威咁放上網
睇完之後相信在坐各位都忌呢間學校三分
行過附近都要帶定安全帽同帶貞操鎖
因為隨時會俾人”扑濕”
但請相信我 睇完呢篇文你就會發現
董之英先俾到學生 你嘅下一代
一個真正嘅全人教育

無錯 喺中一派位派中呢一間學校嘅時候
已經係被選中嘅一群
因為由中一開始 已經開緊極限模式
當你以為港大先有仙制呢啲濕鳩文化
錯撚曬 因為董之英比港大更早一步
面對呢個咁殘酷嘅社會

是咁的 話說小弟呀哥大我七年
而佢就係讀董之英出黎
佢同我講話董之英入面 有四大全人教育

1. 拒絕向勢力低頭
喺09年10月嘅時候
當時我呀哥都只係一個F1仔
佢同年紀輕輕嘅我講話有個f4師姐俾個F1恰
踢到個肚同下體都腫撚曬
我先係震驚 然後冷靜落黎再諗返
估唔到董之英一間band3嘅中學
已經撇除左老屎忽呢種咁唔文明嘅概念
原來不論地位都可以拒絕低頭
而呢家嘅職場文化最需要改善就係呢樣

2. 路見不平 拔刀相助
話說我呀哥留左一年班
時光飛逝 轉眼間食煙同食學生妹食左五年
喺佢F6嗰年 即係2016年9月
董子英門口有二位中三同學
因為爭女問題俾第三個男仔攞刀出黎插嗰兩條仔
而身體都多處受傷
嗰陣時我老母聽完都叫我唔好入董之英
我一口拒絕咗老媽子
因為喺我眼中呢位男同學
係一位有膽識 有勇氣嘅男仔
而我喺連登見過太多女仔俾人搶走嘅故事
自己的囡 當然要自己保護
於是我前年就眾望所歸
順利A1入左董之英中學

3. 自主學習
喺我上年入學第一年
都市日報報導咗我校涉嫌收左最少10個「影子學生」
他們缺席日數介乎90-142日
上連登都知中學教畜何其多
但係時間上一課就少一課
如其上堂發夢 不如返屋企溫書
所以得罪講句 佢地根本唔係唔返學
只係佢地喺課室以外自主學習
比着其他學校一早就踢曬佢地出校
偏偏董之英就提供到呢個渠道俾我地學生

4. 苦其心志 勞其筋骨
天將降大任於斯人
必先苦其心志 勞其筋骨
你要成為社會上嘅棟樑
就一定要刻苦咁經歷過考驗
雖則我地董之英有另一個朵叫懂知ENG
英文成績點真係出撚曬名
但係要讀書先可以體驗到呢個道理實左太撚轉折
而我地最後一樣達成全人教育係非常簡單直接
就係往死裏去打
甚麼打除褲屎忽根本唔係欺凌
只不過係令學生解除你心裏面嘅咖鎖
達至苦其心智嘅效果
等學生知道俾人羞恥play喺將來社會係一件幾咁閒嘅事
反正遲啲上到港大都係要鳩拍面
而拗腳 打背部只係勞其筋骨呢啲最直接方法
應該都唔使我再多去解釋

所以希望各位可以對”董之英”呢間學校
放低以往對大家嘅成見
正如某校長所講
有邊個年輕無試過飛天腿
更何以董之英所謂嘅”醜聞”只係一塊畫皮
當你勇敢撕破佢嘅畫皮
就會明白到固中嘅真理
所以 得罪講句 “董之英”先俾到學生真正嘅全人教育

認真post無人理

入董之英為左足球夢想

我地唔歡迎足波撚

簡單總結樓主成績只可以入董之英呢味學校

不嬲我地波台狗都有些少輕度弱智

同D小學生講，講好D書呀，唔係就派你去董之英架啦！

巴打識呢啲term 睇黎都係位知識分子

Agger ching

又呃負皮

25

幫你推
下次可唔可以用返「」

有咩分別

我個仔今年小六，已經決定左送佢入董之英磨練下，將來做個男子漢

張振興有振興男兒
我地有董事男兒

有朝一日你個仔會有我地嘅成就

【校園欺凌】第3條欺凌片流出！董之英中學1男生被同學蒙頭壓騎

我校全人教育又贏一仗！